[
    {
        "randomId": 749
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Karabuduriye karabuduriye mu mpinga ya Byimana",
            "option_1": "Umugore utwite",
            "option_2": "Intosho mu manga",
            "option_3": "Umusambi",
            "option_4": "Ikigori",
            "correct_answer": "Intosho mu manga"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nteruye nyoko n'ubuhuruhuru  ndunda mu mbere",
            "option_1": "Urubura mu makoma",
            "option_2": "Ibiboga bigaze",
            "option_3": "Umugezi utemba ugasiga amabuye",
            "option_4": "Inkono n' ibipfuko",
            "correct_answer": "Inkono n' ibipfuko"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Dore ibyo bibuno bya nyoko ngo birurira uburiri",
            "option_1": "Isake",
            "option_2": "Igihumyo",
            "option_3": "Igisabo",
            "option_4": "Insina; amateke",
            "correct_answer": "Igisabo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Aho wabereye wari waterara Muhangiro ?",
            "option_1": "Ijisho",
            "option_2": "Ikirunga",
            "option_3": "Intare",
            "option_4": "Urubwija",
            "correct_answer": "Ikirunga"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nagutera bNyamutukura umututsi",
            "option_1": "Ikinyabwoya",
            "option_2": "Imyashi",
            "option_3": "Umuhoro",
            "option_4": "Igisabo",
            "correct_answer": "Igisabo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Kwa Rwangeyo icyumweru",
            "option_1": "Urushishi rufite ishaka",
            "option_2": "Ibara ry'inka",
            "option_3": "Igifu",
            "option_4": "Isogo n'inyabutongo",
            "correct_answer": "Igifu"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ni jye muzindutsi wa cyane nasanze umuzimu yicaye ku kaguru",
            "option_1": "Umushoferi w'indege",
            "option_2": "Inkware",
            "option_3": "Ubuheri mu gihata",
            "option_4": "Umusambi",
            "correct_answer": "Inkware"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nyabugenge n'ubugenge bwayo",
            "option_1": "Inkono y'itabi",
            "option_2": "Inuma mu ntabire",
            "option_3": "Imbeba mu muguta",
            "option_4": "Inka icurika icebe ntimene amata; inzoka igenda itagira amaguru",
            "correct_answer": "Inka icurika icebe ntimene amata; inzoka igenda itagira amaguru"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Dupfyunye tudupfyunyike bene urugo bataraza",
            "option_1": "Inyenyeri",
            "option_2": "Ururimi hagati y'amenyo",
            "option_3": "Uruboho",
            "option_4": "Udukongorwa tw'imisigati",
            "correct_answer": "Udukongorwa tw'imisigati"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Bikumburanye bitazahura",
            "option_1": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_2": "Inshishi",
            "option_3": "Isi n'ijuru",
            "option_4": "Intosho",
            "correct_answer": "Isi n'ijuru"
        }
    }
]